而家仲有冇人會租格仔鋪？

諗住放租格仔 一個月～100-250
有冇巴打有經驗

聽講你做得好之後，間野就會收Q左你個格自己做

我有租過，想知啲咩

租緊信和地庫某一間

其實我係做放租個個
但唔知咩途徑搵人租

幾錢一格？

Pish

lihkg 太多人

租呢d究竟賺唔賺到錢

其實我都唔旨在賺錢
等間鋪無咁寡

以前做過
我間舖同人夾 其實志在有個位收工落去吹下水

你預算開個價都有吸引力既
但我以前就fd搭fd問人租唔租
其實有一半格都係自己友冇倉租收

我都係咁諗
個價我諗住開~150-250
問題係 我用咩途徑可以搵到人黎租？
Ig 我岩岩開左 但唔知點宣傳

有啲興趣 location?

鰂魚涌

唔係 我意思問 租呢d既人會放d咩落去賣，有無人會去買，怕唔怕比人偷

有意
點搵你

我以前賣毒撚野
本身舖頭會放d舖主（我地有幾個人）去旅行收集既得意野/二手野
租既人都係賣毒撚野
有冇人買好睇你擺乜
有d格係幾旺 有d回唔到本

偷就唔會既 我以前幾個人夾 大鎖匙都係兩抽
咁門口本身又有鎖
租格人黎到報返number咪開返俾你執位
唔會直接俾鎖匙佢地

講多少少 其實d格主甚至乎當個格係保險箱

舉例：
我係格主 我上lihkg賣緊比卡超公仔
我住沙頭角 唔通下下約人先再交收咩
咪放幾隻入格 有人trade就經過執格仔拎完落地鐵交收

其實都係宣傳居多
我見啲人係租一格 放佢啲野 跟住就係佢whatsapp

Email? 跟住俾你我whasapp

一係instagram

Mumu_lovefamily

租緊一格西九龍，想轉去旺角，但太貴

幾錢一個月？

絕對係，所以晒9氣

我唔會咁衰

如果多巴打有興趣 我一陣影間鋪俾大家睇

我做日本代購 有諗過買啲野放入去

洗唔洗留一格俾你

好

點解好似好虧咁？

我仲諗緊買啲咩得意野放落去
唔諗住賺錢喇 回到本當宣傳

格格都係獨立既個體 方便分開嘛

可以隔同唔隔

可以執下？

人流如何?
主要乜年齡層經過?
如果~100左右我都有興趣租格賣之前入落既貨

有做過間好撚仆街嘅格仔鋪

啲客貨好賣就自己都入埋一份
有人要買嗰陣就賣番公司貨
即係個客啲貨同display得個擺字

當然無旺角銅鑼灣咁勁啦
我見就師奶多 有時都有情侶
學生反而無乜點見過

你ig個電話係唔係無whatsapp ？

打錯左原來 而家可以了

想問下點搵人黎租？

有興趣

好睇個商場嘅人流喎
人流多嘅自自然然會有人入黎租

我嗰陣番嗰間window display $2500一個月都有人自己走入黎租

我見萬利巴打個間係地牢

旺角都有啲格仔鋪係地牢啊